點解明明大家都咁鍾意大家都要散

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果

可能大家都過得唔開心呢

因爲條女唔用口

但係冇理由就咁放棄左個咁好嘅女朋友

我已經唔怕羞啦

我覺得好多時分手唔係因為唔鐘意, 而係因為唔夠堅持
可能一開始時係愛嘅, 耐左就由愛變鐘意, 因為冇左新鮮感
其實咁樣問題都唔大, 只要大家有心堅持落去就冇問題
但女人係以感覺行先嘅動物, 只要感覺唔同左, 好多時就會想放棄
唉, 如果當初你肯堅持多一陣, 大家溝通清楚, 我諗我地未必會搞成咁

一日都係我衰
我知依家後悔太遲
好想有多次機會比我補救

只要你不敢懦弱 憑什麼我們要錯過